## Gestionnaire des droits d'accès ##

Gestion de liens avec des droits d'accès par groupe. Ce module est principalement utilisé pour les noeuds de type URL du plan de site. Ces fonctionnalités peuvent également être utilisées à l'aide de l'OVML. Il est également possible de rajouter des liens directement dans les sections de l'utilisateur et de les ouvrir en iframe directement dans le corps d'ovidentia.